[杜敬謙猝死]垃圾康寶萊，未知死因消費死者，想發死人財?

康寶萊

推

死因都未知就好似話人唔健康 唔通食左康寶萊就好健康咩

啱呀, 健康真係好重要
所以千其唔好飲佢D 垃圾濕鳩奶昔

..都話垃圾康寶萊產品如果咁有效醫生用咗係醫療藥品到救人啦....健康食品係醫治心理上